新精武門入面 究竟財哥個阿妹係咪吹蕭萍？？

點解佢放貴利 會比個妹做雞

點解瀟灑敢食萍姐支煙

大隻權又點解俾老婆做雞

呢套真係幾爛

笑到仆街
b哥搶晒戲

就係唔明呢個位

由細到大都諗唔明點會比老婆出黎做仲要叫人多d幫診

師奶淫得很

其實係權哥瞞著財哥？
但萍姐又做得幾開心
好撚複雜

財哥好似唔知個妹做雞

又係喎
隨時有精咪

姑爺仔？

吹蕭啫可以仲係處女

諾貝爾金雞獎

吹蕭平唔做雞邊有錢養大炮權
當然吹蕭平瞞住佢大佬做雞啦

最好一世做雞